有冇用油卡既習慣?

ching有冇用開油卡??用邊張先最抵??

無
中石化減3蚊 walkin

+1

-2.2 shell 現金卡
-2.7 中石油

caltex -2.0 vip joyfuel + 400送50 coupon + 恆生卡每月每800額外回贈80 cash dollars
即係-$4.8/L平油(入400)

洗乜用油卡

又出揾食post......

點搵

恆生coupon唔係esso咩？

一減$3就入滿佢

有冇人知佢會員卡有乜用？

申請又要send牌簿先

長期減3蚊喎

我都入開SHELL同ESSO,所以一張油卡就夠

係咪入過400先係？

中石化柴油-6.3

50／40 coupon 有時商場有，呢期好似係megabox 領賤
再唔係搵各大forum二手區都有人派／放
信用卡都可以搭非信用卡coupon用

VIP Joyfuel應該係特選joyfuel member先收到，用普通-0.9 joyfuel卡搭上面個優惠都減到4蚊

中石化過400蚊先減3蚊

減幾多??

gogoenergy個張就-到2.2,都唔錯,見佢收費正常就keep住用

有，月尾計數

利申：張油卡係老豆名

得shell/caltex -2.2
Shell有無油券？

留名

-2.2都好呀,好過無

有用呀,加加埋埋都慳到唔少,係搵到張油卡唔會亂收錢

有,唔同油站用唔同卡,睇返邊到平先會入邊到,平時就入SHELL比較多

用緊中石油油券，之前hktv買好似74折

中石油同中石化就咁揸入去入400都減兩個幾三蚊。油卡都唔係太重要。如果你唔係日日揸